1.Let 
2.string - це тип даних який є послідовністью (строка) символи алфавіта.Рядок який починаєтся " закінчуеться теж " так само з '' ;
    let a = 'Hello'; 
За допомогою функцій parseInt і parseFloat: 
 const strNum = "42";
 const num = parseInt(strNum, 10);
 const floatNum = parseFloat("3.14");
3.В devTools - Console прописуємо  typeof 
4.Поясніть чому '1' + 1 = 11.
Тому що '1' це строчне число і воно приклеюеться до до іншої 1  